五時已到各位手足聽日見

聽日見！唔好比林鄭再hea我地

推

吉時已到 大家準備起筷 各有各食 唔使客氣唔使理其他人

各位做好準備

時限已過，聽日7點見

好啊

明天

聽日見